Olli koggokonna Kohhus koos sai Tio Sango edde kutsotut ja öldut,et temma Reiskommisäri Erra kochto kässo jerrel selle Michkle Larentzi kis on selle Jago kohha peal Perremehheks moistetut seal Majas rumi teeb,et temma ennast sinna woib assuda.Selle kesso andmesse peal ennast sinna woib assuda.Selle kesso andmesse peal seisap Tio Sango wasta ja neitap omma suurt süddat,ja ei lubba koggoni ihte sinna kohha peal assuda.moistis kohhus:Et Tio Sango omma suurt südda jerge ei anna ja keik omma tahtmesse jerge tahhap tehha,temmale kaks kümmend opi witza moistis.
